［求指引］關西交通 JR pass 定 IC + Haruka??（京都，大阪，奈良）

大約行程:
Day 1 (17/6) 17:15 到KIX坐haruku 去京都checkin, 祗園花見小路晚餐
Day 2 (18/6) 二条城>錦市場>伏見稻荷>奈良>京都
Day 3 (19/6) 嵐山>天龍寺>嵯峨野>金閣寺>京都>大阪
Day 4 (20/6) USJ
Day 5 (21/6) 黑門市場>梅田行街
Day 6(22/6) outlet > Hk

小妹第一次去日本，想請教
1.以上行程趕唔趕？
2. Klook 關西area pass 3days 有平，本來想買for day 1 - day 3, 但京都市內交通用IC 得嘛？定直接買IC + haruka 抵啲？

感謝大家！

有ic
抵唔抵自己計

用得

就咁買haruka唔抵
機場去京都一定係ICOCA&haruka 依package抵好多

第二日你點玩呀

本身有Suica唔想硬食要埋ICOCA

咁你買完之後直接退左張icoca佢囉

儲卡啦
關西遊客特別版黎